男子隆亨邨墮樓亡 警調查揭妻遭淋腐液傷臉

一對年齡相差27載老夫少妻，晚上在沙田隆亨邨住所，疑為感情問題發生爭執後，有人取出腐蝕性液體向妻子「兜頭淋」，妻子臉部被灼傷恐毀容，負傷衝出屋外向鄰居求救，丈夫疑畏罪攀窗墮樓亡。警員及救護員到場，將受傷妻子送院救治。警方至深夜仍在現場調查此宗倫常慘案起因。今次是5天內第二宗丈夫淋妻腐液案。

被丈夫用腐液淋傷40歲女子姓林，與墮樓亡67歲姓黃丈夫同住隆亨邨學心樓11樓一單位，現場息稱，兩夫婦結婚多年，但疑因年齡相差大，近年夫妻感情有變，有人懷疑妻子有第三者，夫婦多次為感情事爭吵，晚上9時許，兩夫婦又為感情時爭吵，其後越吵越烈，有人突然取出腐液性液體淋向妻子頭臉，林婦閃避不及臉部被腐液灼傷，痛極負傷奪門逃出向鄰居高聲呼救，鄰居報警。警員接報到場，發現黃倒斃大廈天井地面，警員將林婦送院，調查後，相信黃用腐液傷害妻子後，攀窗墮樓亡。

本周日（5月27日）近中午時分，40歲地盤工懷疑妻子出杏出牆，闖進尖沙嘴麼地道其同齡妻子任職的酒家內涉嫌淋腐液傷人，令妻子及另外5名茶客和酒樓員工受傷。何事後被控6項意圖造成身體嚴重傷害而淋潑腐蝕性液體罪，裁判官將案件押至7月9日再提堂，其間不准被告保釋。

係咪又娶大陸閪

....

地盤係就係賺得多錢，但無晒時間

又偷食?

地盤唔係放得早過寫字樓咩

老夫少妻多數都係啲社會廢物返大陸識啲支那雞帶黎侵佔香港

可能係，不過每日放工都身體透支，可能攰到嘢都講唔到

尤其是呢排香港熱到仆街

街巿婦人嚇破膽

40係唔係狼虎之年呀

係

好撚心啲廢老啦
都行將就木 娶乜撚嘢老婆

兩人姓黃67歲及姓林40歲，夫婦關係，男子做冷氣維修，有刑事案底。女子來自內地，無業，兩人1年前結婚，並入住上址居住。

又係支那閪

所以咪話娶支那閪冇好下場

渣ga

一見到條邨名我都即刻諗起呢單

而家成條屋村得蝗 蝻住
想當年英女皇黎過幾威